dsejj 其實中史補習有冇用

知自己能力不足 想知其實補習有冇用
我18dse f4 f5考中史時老師係比晒範圍嚟溫 個範圍唔大 例:2戰爭+2圖強，但我識另一個fd佢學校嘅範圍已經係西周-清類似咁長 其實我個老師咁出法會唔會太細 到時我dse就瀨野

同埋考完嘅巴絲可唔可以分享一下你地嘅學習心得

其實除咗多啲史料史家觀點之外，係冇用嘅

巴打補過?
我想喺學校上堂外做多啲野 例如補習或者小組溫習
補習有人話冇乜用 溫習小組又冇人同我一齊溫

中史補習我覺得買notes好d
其實呢科都係靠死背多

講真，有咩好教你？答題技巧我中史個老師都識出工作紙教，最缺嘅一定係史家觀點同史料，呢樣唔使補都知啦巴打

中學點考唔洗理。

中四中五乜都溫下，留番個記憶。

中六尾就tip題黎溫。睇數據邊年出左咩去估再出的機會收窄範圍，重點溫大機會出既。

我自己就強迫症既逼自己溫曬。

其實補黎冇咩用，我之前幫過十幾個學生補中史。中史的答題技巧都冇乜，問得好直，通常學生最怕既係唔識將溫左既野寫番出黎，或者係見到係清朝就嘔曬清朝既野落去

史家論點係AL好重要。

但DSE就未必太重要。寫到自然好，寫錯用錯就比考官笑。

其實你wiki到都睇得到，唔洗比錢人洗

我自己當年考 有搵人私補中史 覺得幫到我入腦同操卷 令到我多咗嘢寫
17DSE 5*

教緊日校中史
其實佢地啲所謂技巧
好多八九十後啲老師都有教

唔覺得有補習嘅學生水平有提升
特別係燈塔嗰個

DSE中史已經唔強調背引文

識唔識得用資料
點樣係有限制下諗到足夠論點
每個主要段落寫得完唔完滿(史實+分析+扣題)
主要就係睇呢三樣嘢